其實從港台女學生件事就可以睇到好多人都唔了解連登

連登一開始就有波台狗，而波台狗有一部份人係成日玩膠(懷疑現實係廢柴雞蟲) e.g. 毒步天下， d.dalot 等。嗰班人最鍾意就係笑9cctai，即係連登裏面嘅黃絲。同埋根本連登根本就唔係黃得曬， 連登並唔係黃絲嘅據點， 連登仔亦都唔等於黃絲 把口生係波台狗身上 所以你唯一可以做嘅 就係無視佢哋 同佢哋拗係無謂

呢啲咁嘅雞蟲屌嚟都哂9氣

見到有好多人認真同佢哋拗 想同佢哋講 你係唔會拗得贏佢哋

推

長期被馬會欺壓既可鄰蟲

成人台班N號房幾時批鬥埋

負評都係波台雞蟲！

嗰班所謂五毛其實絕大多數都其實只不過係波台雞蟲

Tui

CCtai邏輯：上電視 喂！同路人唔好玩 開Post自爆佢自己抵死

例子1

根本連登有幾班唔同平行世界既人